
2011-10-21T09:50:0Z
kultur-sanat
Eğitim kültür mağazaları zinciri NT, Yazar Cem Gülbent'in yeni kitabı "Paradokya-Gecenin Gizemli Oyunu Kayıp Pusula"yı ilk kez imza gününde hayranları ile buluşturuyor. Kitap, satışa çıkacağı 25 Ekim'den önce ilk defa NT İzmir Konak Mağazası'nda imza günü ve söyleşide okurları ile buluşacak. Cem Gülbent'in fantastik yeni kitabında, sıradan hayatın karşısında çözülmesi gereken şifreler ve tamamlanması gereken görevleri, geçmiş izlerin peşine düşmeyi, bilinçaltı ile yüzleşmeleri anlatıyor. Yazarın ilk kitabı Paradokya ve Adalet Yıldızı'na, Paradokya Gecenin Gizemli Oyunu Kayıp Pusula eşlik ediyor. Cem Gülbent imza günü NT'nin İzmir Konak Mağazası'nda 22 Ekim 2011 Cumartesi günü saat 15.00'da gerçekleştirilecek. 1982 İzmir Buca doğumlu Cem Gülbent ilk, orta öğretim, lise ve üniversiteyi İzmir'de tamamladı. Dokuz Eylül Üniversitesi Fizik Bölümü mezunu olan Gülbent, askerliğini Rize'nin Hemşin ilçesinde tamamladı. Askerliği süresince "Paradokya ve Adalet Yıldızı" adlı kitabını yazdı. CG adlı şirketin sahibi, kitap tanıtımın yanı sıra İzmir'deki reklam işleri ile ilgileniyor. 4 66 2 0
